當愛情遺落成遺跡

當愛情遺落成遺跡 用象形刻劃成回憶
想念幾個世紀 才是刻骨銘心?
若能回到冰河時期 多想把你抱緊處理
你的笑多療癒 讓人生也甦醒
失去 你的風景 像座廢墟 像失落文明
能否 一場奇蹟 一線生機 能不能 有再一次 相遇
想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意
任時光更迭了四季 任宇宙物換或星移
永遠不退流行 是青澀的真心
未來 先進科技 無法模擬 你擁抱暖意
如果 另個時空 另個身體 能不能 換另一種 結局
想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意
想見你 每個朝夕 想見你 每個表情
想穿越 每個平行 在未來 和過去 緊緊相依
想follow 每則IG 不錯過 你的蹤跡
會不會 你也一樣 等待著那句 我願意

✔️✔️

XD想見你想見你想見你想見你

只想見我？

YES

可以

圖？